買電視機換電視機集中討論區(4)

順手開

請問43吋 4k andriod電視有乜野好選擇？
暫時主要睇tbb,netfilx,youtube, switch
再遲啲ps5出會買黎玩
Budget預5000左右 想買部性價比高嘅
Research過有Sony KD-43X7500F 同埋 Panasonic TH-43FX600H (最近好似有恒生卡優惠$3790?)
請問邊部好啲？或者有無其他選擇？

頭先係凶宅買左65a8f
29780
-2000易賞錢迎新
-2000sony超市
-300中銀卡回贈
=25480
另外俾sales tum落搭買多三年保養
7000幾
都唔知值唔值
最後一次過簽成35000已經可以直接搵凶宅換兩張來回台北機票

據sales講55a8f已經賣曬 65有少少

呢兩部就pan
等到下年差唔多時間買減價43x8500g都非常好

搬屋要買等唔切了
請問師兄知唔知邊到做緊3790呢個優惠？

去中原吉之島轉轉啦

收到thanks師兄
想了解多少少，點解你會揀pan?

買咩都好都唔好買43X70F/43X75F

三年保養你比人水左喇，貴左成千
罪大分開三年每年續保都唔使呢個價($2093/year)，除非佢包埋意外損毀啦

sad算啦當交信仰費

Panasonic 19年款幾時出
頭先行左轉沙田好似一部p記都未見過

pan新款一向好遲
6-7月先開始有影

舊款又清曬新款又未有

（新手）點睇TCL既43寸4K電視
一田特價$3380好抵咁

你係凶宅買多3年保養好搵笨,7000幾蚊比多小小買SONY保養好過啦,
何況SONY經常有保養推廣,凶宅保養好多麻煩野,話就話都係原廠保養,
到時你就知點解麻煩又搵笨,快D去退返錢

10日內都退到錢,因為之前太多人中招

嘩巴打你呢個信息好重要
因乜事要換panel?

thx
雖然自己無咁快買機, 想等埋HDMI2.1先
係有諗個貴買平用OLED, 但睇嚟唔啱我因為主力都係玩HTPC

電腦oled真係不了

2019系列原來都仲係行緊Android 7.0

多幾百tcl已經有50"/55"

冇位放咁大
主要係驚TCL會唔會易壞

上星期買左部tcl 55"
3年後答你

想問飛記係邊間廠貼牌？
無乜要度 睇到4k netflix 就ok
飛記d 電視點睇？

凶宅仲平過一田特價喎

43fx600h好唔好用，見人話顏色差

已經同樓上d大陸野差唔多價
呢d野無得投訴啦

睇下中原仲有無55fx800h貨尾啦
8990

上星期買左av life最後一部49x9000f 新貨
星期六收機開心使用中
想問一下有無d setting 可以參考下？
Google過好多都係開箱文，少講setting

Panasonic TH-43FX600 or sony, sharp 4K
3部 4000有交易

梗係唔值啦
基本上佢送個D野
已經係你個價到收晒
講就係送實質就自己買
之前買部電視就7千幾蚊去D網店/大鋪頭
又話送好多野
跟手去轉深水埗
現金價3千5買番同一部 你睇下食水幾深

個續保係俾佢水左無錯
但機價price都係mark緊26500
凶宅個機價係無問題

咁我勸你落轉細鋪睇下
個價加埋現金價應該有得再平
電視呢D野 跌價超快

有無啲平平地30幾吋, 睇到neflex 又有4k 既smart tv推薦

Thanks

換左部8500g 擺房粗用
内置android , tv box 都慳番

咩apps

諗左好耐49x8500f定49x9000f, 8500平2千幾，最後都係買9系入門款，唔知值唔值。。。

想問sony來裝機，係咪會再tune下色？

冇喎
就咁搜完台就走

蘇寧冇哂sony A8F 55吋
sale 不斷sale LG, 其實係唔係差唔遠

同價就唔好買
如果平過sony就自己考慮啦

買左49X9000F
啱啱開黎打ps4試下
佢話咁
係咩問題，我用返ps4原厰條HDMI線

冇野了
自己搞掂左
原來要出返去電視度set增強畫面

有無A9F?

屋企部lg 4K 電視 wifi成日死，話咩已關閉，有無巴打試過？

冇問呀

低價嘅同a8f同級
同價嘅比a8f高級

小弟即將搬屋
OLED黎計
係咪Sony A8F 性價比較高？
我見55‘ hktvmall 賣 $17188

論平當然係b8平

屋企部Sony 電視用左三年左右
幾個月前 電視中間有條線
依家 有一半好似有影咁

上網 check 左無保養 檢查費380 人工費580

整唔整好？？

唔係好貴je, 平過維修iphone

性價比呢？
真係純粹因為Made in Japan所以貴左？
我睇返資料 好多人話LG B8 性能上比Sony A8F
更強

a8f起碼要同c8比
其實你見呢兩個價錢係接近一樣

點解無人講a9f

同你一樣呀師兄，係咪made in Japan 個部？
好似x4500定X4000

c8好過a8f 差不多a9f水平

最後去左百老匯買，17980，送原廠掛牆安裝，又有1000蚊，再加渣打平多900，價錢都好

Sony X9000G 49”
Sony X9500G 55”

49X9000G年度撚狗之作
真係要買49"好快D搵邊度仲有9000F

我睇中佢個X-Motion Clarity
平時成日睇波

其實9000F我都想買
陳列貨好抵屌

我個部cheap 野
32 吋
買都係買左三四千 又要拎千幾出黎整
就覺得唔係好抵

Sony A8F?

咁計法咪買c8 > a8f

想問下有冇邊隻可以郁既掛牆架好用?
同埋如果叫師傅上來裝電視佢係咪唔會裝非原裝架?

係

琴晚先喺蘇寧買咗部55A8f $15480 + $1000 coupon
巴打問下第二間啦

原來你已經買咗
對唔住

想買 Sony 65X9500G 有冇巴打用緊可以比意見
用緊 LG55UB9500, 4k 冇 HDR

I want to buy a
Which 蘇寧？

葵芳新都會

原來有電視機集中post

打打下機壞咗TV
想要32吋或以下，budget $3,000 左右
高清mode打到機同睇到電視就得
唔洗其他功能
上網搵過平啲嘅好多都已經停咗產

想問各位巴絲打有乜推介
同埋邊度買到

Thanks

32求其買個合眼緣就得
呢個post都討論43以上多

55吋budget 15k 買邊部好？ ps4, Netflix 同睇戲 多。睇中Sony 9500g, 有無用家review?

9500g 好似爆左budget?

A8f or c8p

Samsung Q80R點睇？
而家用緊個部sony壞左

點壞法

痴線，電視幾何壞，慳返7000幾好過

跟哂佢就得?

我想問下你地買新電視，
黎安裝果 d 人會唔會收走部舊嘅？
使唔使另外加錢？

打ps4
睇tvb, netflix
55寸

sony邊部性價比高

求推介

請問有無師兄有介紹？
43吋 4000 budget

大型電器鋪會另外幫你約人免費回收
唔關安裝班人事

而家買電視
包唔包幫你安裝上牆架

假設幫佢地買埋個原裝電視架

抵唔抵？ 有個細行李🧳送

Sony 8500F 65 都仲要13500

其實呢d抵唔抵玩

9500g出面做緊幾錢？

睇戲同Netflix 緊係揀oled
上年oled電視型號啱budget

oled有冇邊部抵玩

邊度牌子

Sorry 7左

但oled係咪唔啱打機？另外聽講panel 好易壞？

有冇邊度買既電視包安埋上牆

有sony 49x9500g 個價未呀
應該一出即沖

49” 得x9000g 無9500
仲要9000g 幾乎同9000f 一樣，CPU 都無換，新功能又無

好掙扎
想買55‘ OLED
諗緊買sony 定lg 好
始終見到mij又⋯⋯
樓上兩間蘇寧可以唔同價

你個價仲未計零件喎

兩者分別咩價位

即係要380+ 580 + 零件費？？

即係要55 先有9500g?

係咪得19年款會有airpay2?

yes

你整既會減左檢查費

一部16800
一部15400

一萬蚊咁上下55吋最佳選擇係咪sony 55x9000f?

最近買咗新電視嘅巴打們有冇順手配埋套sound bar?

我見Panasonic TH-55FX800H平d仲有五年保
好難揀

點睇SamsungQ70R, 同95g邊部好啲？

見rtings評分2部差唔多，Q70就平少少但冇homekit，我都1516緊

想問homekit姐係咩？
今日去百老滙睇過，折實16xxx, 送1300 coupon ，送samsung soundbar. 聽個sales 講95G未支援到airplay 2, 未有update.

就咁比較兩部畫質，Q70R係我靚啲。

即係可以叫Siri幫你開電視咁同埋Made in Japan囉，如果冇話特別想要呢啲野嘅話我覺得Q70都可以一戰

Z9F 同 X9500G 你地會點揀？
聽講Z9F 有X-Wide Angle (X9500G 75” 85” 都有) 對比度會差好多？

唔同level喎

係 自己睇rting

今日經過兇宅見到

sony 係咪得大size 支援airplay 2?
x8500 43吋上apple睇都無話support
唔想買多部apple tv去將apple products mirror 落電視

巴打計左$1000超市？
今日喺馬鞍山$16880入手 有$1000超市 自己用埋HSBC $450

我問過sales 佢地話黎緊可能有update 支援43吋個d

上hktvmall買55寸sony 7500F會唔會伏? 我見出面多數冇貨

好煩惱 卡住響SAMSUNG 既QLED 70R 同SONY A8F
但A8F 最細得55" 驚太大 就咁睇70R有49" 就最FIT
SONY X9000G 唔知咩環境

我都留意到呢部好似幾抵玩
有冇巴打有評價

近排搬屋想買部新電視睇到youtube, Netflix
剩係夠擺43吋，想問下TCL 部43P65US 買唔買得過？

本身諗住買X9500g因為貪佢有airplay同homekit但去到Sony專門店見到同A8F擺埋一齊，Oled靚太多，最尾都係入左A8F希望遲啲firmware update嗰時會update埋2018年款啦

好多巴打入左A8F

Sony會update就唔係Sony

利申: 上年11月買左65A8F過一排就出A9F...

學到野

樓上位巴打好 pro

LG舊年款開始劈價未? 新款好似就黎見街

a8f 重有無得跌價定係時候入

最後一批啦
再唔買遲啲或者得返陳列

禁而家去av 生命行一轉， ifc 分店會唔會貴啲

唔知AV生命個價
但你碌返上去睇
都知間間個價都唔同

好難答你

名稱巴終於出現了 又有嘢學到
呢個post最高質嘅始祖成員

5 錢筆直 爭紮緊 49 fx600 or sorry

銅鑼灣時代廣場蘇寧電器入手A8F
$15480
$1000 sony coupon
再減$450 （hsbc rebate)

唔知A9F 會唔會跌價呢

*43X8500G先岩

其實如果打機多唔好買 Oled 係咪真架

咁樣43寸好似買ru7400好d

日版43 ,49有AirPlay2 , Dolby vision
Sony 仲玩緊本土優先

有冇巴打用過samsung部RU7100?

利申返先，我唔係oled user

如果4-5k筆直 要49吋
有咩推介

好詳盡

3k to 3.5k價錢會有咩好介紹

想問下要有 netflix app 睇uhd 同玩ps4,
希望係samsung /sony
55寸10k budget
係咪都係samsung nu8000

this or 9000f

幾吋

32 to 40 la

大牌子4K電坐底43吋
而你個budget 應該淨係買到啲1080p嘅伏嘢
43fx600h 三千尾咁上下有4k hdr10+
性價比好高

Hisense, TCL果d 43係咪唔建議？

將貨就價姐

推

hisense就算啦 好過屌米少少
tcl就未係最差嘅 算係較好嘅大陸牌子 不過質素參差 要睇型號
overall一定係大牌子好啲

想問下Sony A9F同Samsung QLED Q70r/Q80r應該點揀

一定係A9F

想問下有咩4K 43"電視推介
因爲擺房冇得再大
43"感覺晤係好多選擇

x8500g?
喺連登問到係recommend Sony

主要都係netflix + PS4
我見到sony官網都8千 都晤平
買完可以用到幾耐 我而家都係sony但係都係7 8年前既款

唔建議而家新出原價買X8500G, 佢唔係話差，但係唔值得用接近8K買佢
今年好多SONY新野呢部都冇比到你，e.g. Dolby Vision, 機背speaker, 新remote, AirPlay2(TBC)

利伸 用緊

Sony 43x7000f 貨尾有 $500 coupon送, 扣完coupon $3700左右

利申: 尋日買左部

其實呢部嘢出咗幾耐
如果呢部晤好 咁有冇邊部sony 43" 抵玩

一個月到
43"等今年Panasonic, 人地有誠意好多，又DV又HDR10+
罪大愈出愈撚狗，我呢D多年死忠都幫佢唔落

呢部同樓上ching講既8500G比差啲咩?
我見呢部都出咗1段時間 會晤會差過新出果啲好多

我都係用開sony..係呢個版又見到好多人話晤買sony不如晤好買
Pan嚟緊呢2個月會出?咁即係等埋佢出再睇下點

panasonic今年可以留意下gx700/800
不過就冇43，得40/50/再大

冇留意開panasonic消息，等其它巴打再答你

差好多, 7000f 無Tr唔識串 Display, 無 X1, 無android, 無 802.11ac

....不過價錢平一半

搭單問下Samsung ru7100 43吋同song 比點
我係外國買，li期 ru7100減緊價

另外想知今年samsung ru7400同nu8000，分別大唔大

Sony 個live colour 開high 睇日本電視會幾靚
睇番香港電視就唔啱色

做乜唔買我suggest 嘅fx600h
sony 750/700系列好伏

冇100hz 乜都冇

睇個數字就知邊部好邊部差
55nu8000仲好過x8500f
rtings:

我都唔熟，係講啲呢度heat嘅model

又唔係mij乜都冇
你為咗個牌子

有冇 soundbar recommend
想喺 Amazon 執隻400USD樓下既返黎 但又怕無保養

壞左點算
寄去美國？

想買部43吋放房 玩ps4 睇電視同睇戲
43x7000g or f 係咪好選擇？

A8F / A9F買水貨是否不智

勿買伏嘢
sony x70/x75 Skip是常識

咁43有咩推介

駛咩推介
43 得d 平機
買黎粗用啦

利申 買左43吋8500g

我都諗緊9500f定q70r好，如果55吋 budget 15k到巴打有咩推介？

唔要oled?

我都心郁郁A8f, 但無AirPlay，加上平時都會打下機

43fx600 性價比高

Samsung 55" RU7400 點睇？
或55”有無好介紹。
平時只是晚上開著架電視，間中睇下電影。對畫面質數不是太高要求。吾該哂各位師兄。

買左部7100
有1500超市
sound bar
掛牆架

吾該哂，去比較下先。

9000F係唔係已經唔存在有貨？

去price細鋪問問

前幾個月上黎問過
想問下13K內65吋有無咩好選擇
廳用食飯睇下 打下PS4 4K
唔該曬

-q70f唔推薦，上一頁我講左原因
建議考慮q80f vs x95g vs a9f vs lg oled(如果對lg冇咩concern既話）
雖然q80f加左具爭議性既「廣角」
但個副作用好似冇上年z9f果隻咁大

- 如果你幾千budget又一定要用airplay2 ,咁電視有冇內置airplay2可能係一個重要考慮因素。
但你而家係萬幾至二萬budget,個人認為唔值得為左個加千幾蚊（apple tv，開左cec功能後一用airplay會自動轉source，只係多個遙控同埋霸多你一個hdmi咁解)就做到既功能而放棄揀oled
除非你真係有對oled好有concern(eg,就算輕微烙印都會一直形住，強迫症發作）

-唔好比代號呃到
95g係90f後繼

55x8000g vs 55x9000f
應該9000f無誤？

一直係房睇緊掛牆Samsung 40吋 平野model 4K電視 配條爛鬼Razer Leviathan Sound Bar，最近有啲budget想用盡房既空間做私人影院，想改玩49吋 (已經最大) 加套入門級既5.1音響同埋UHD Player，主要串流睇Netflix Apple TV同埋想睇到好少少質素既4K Blu-Ray效果，如果Total加埋大約兩萬budget巴打們有冇咩建議？小弟唔係好識如果budget太小咁可以點玩 唔該晒

你有專門店幫你搞架麻

多謝巴打詳細回覆
咁講我都應該會諗諗af8.

好爽
今日先知
原來睇電視都可以用airpods

唔好意思我唔清楚 Bose 有冇全球保

而家先發現自己將a8f打錯a9f（輕微超budget變成超曬budget）

而且睇漏左你講萬五budget左右，q80r未扣贈品應該都要成2萬5，所以out budget（但今年部q70f真係唔掂，自己出去比較下兩部）
最後變左x95g vs a8f vs 8系（2018年 model）lg oled

有全球保

兄弟們，有咩排牆架推薦？

淘寶

怕保養唔受（買55”）

講起掛架點解大家都咁抗拒sony原裝掛，個掛唔好咩

我就用返三星原裝
師傅裝埋

唔該巴打,咁買隻500 都好似買得過

ru7400 vs X8000G差幾遠?
價錢就***吸引 仲有airplay2
基本有齊youtube netflix
X8000G就有Android 不過都淨係睇片用

中原電器
Panasonic43" 4K LED智能電視(TH-43FX600H)
已經無貨

差唔多價錢嘅Samsung NU7100 巴打們覺得如何
我見上面話 Sony 7000/7500唔好買先問Samsung
LG又假4K

p記fx630h仲有冇？
呢部係600h嘅金屬框版

Aeon 有FX630H
折實$4500
送藍䳩耳筒及鮑魚1罐

睇錯原來係49吋

nb,用緊,又唔貴,料又唔錯

Tao?

Nb架啦，去鴨記買都唔係好貴

咁多位巴打，小弟岩岩新居入伙
睇中Sony 49x9000g 同 Samsung 55nu8000
多數打機 、睇戲

上網check左啲refresh rate同延遲
兩部都120hz，但延遲 samsung係18ms，sony大概40ms
而且samsung 2018年款會平啲

大家對呢兩部有乜評價同有咩優點缺點？同埋我應該留意啲咩？

budget 10000左右

55x9000f

如有

有乜好？
我見佢延遲都40ms

分別算大
9000f full-array led backlight, local dimming 分數較高nu8000 edge led 好低
input lag output lag唔可以決定一切
詳情自己睇rtings

我都係睇rtings啲評分
因為我比較在意lag，因為試過唔同電視打機 啲releasing time有啲好差
因為rtings寫15ms係noticeable ，所以先揀確120hz+18ms既un8000 但真實係幾多已經夠用？

9000f 同9000g 有乜分別？
sony個motion x clarity 有咩過人之處？定係名黎？

岩岩睇左 f係2018 g係2019

motion x charity 真係sony自己稱呼 有興趣自己Google下
9000f 同 9000g 分別好少甚至冇

Thx 巴打

想問43吋有咩選擇
通常都係長開TVB ViuTv，打下PS4同Netflix

上網睇緊Sony X85G X80G X70G
但唔知有咩分別

另外都睇緊P記43FX630H (官網43吋黎講最頂級好似得呢部)

想問巴打點揀好

另外4K TV睇普通廣播係咪冇高清電視咁清
係電器鋪睇新聞好似仲衰過我屋企5年前既高清電視

真實幾多呢方面我真係唔知

買左三星ru7100
原來可以連藍芽睇電視
試過連airpods
但發覺唔係好穩定

想問有冇邊款藍芽可以穩定d

我諗sony唔會倒自己米玩ps4都lag既

實際效果點樣建議你上YouTube search吓睇睇
不過sony tv 打ps4有加乘
nu8000勝在一樣only有airplay itunes 唔計reponse time

2000蚊有咩簡

買個靚d既mon
再加電視盒

49吋 7000-8000 budget 有咩選擇

點解其他廠唔用android tv
唔洗買平價大陸盒子都好呀

深水埗仲平,睇你買邊款,幾吋

講明先，睇完未必幫到你揀

你地上牆自己搞
定俾錢搵人整埋

唔知點解個草稿幫我刪左個引用
睇返#269

名稱巴

samsung buds 連過無問題

上黎追完post
決定等pan記2019年款

如果早d上黎爬文，就會買罪大9000或者8500F

同埋借呢度分享下

早幾日***上來幫我裝機
又掛埋牆

到setting時
部電視點都連唔到我屋企個wifi

我就用airport extreme
師傅就話應該係三星電視同apple唔夾，所以唔得

佢就用自己部電話放行動熱點連我部電視，連到。

所以斷定我個router唔得，仲叫我換router,之後就走左。

之後我諗有冇可能呀
而家三星電視都內置apple tv
點會唔夾

所以就自己google,最後俾我搵到答案
原來唔關router事

係wifi名既問題
唔可以有空格

改一改個名就連到

分享完畢

好詳細
我個部ps4 pro同laptop插電視打，但其實無詳細試過任何mode
各有各好 三叔又平 sony又好似靚啲 同埋我又有套sony7.1
擲公字買

-你有用開labtop，又唔知平時既環境有幾多delay既話
可以用呢個方法大概測量下input lag

基本上就係用mirror mode，開個online stopwatch，之後用相機影幾個畫面，計返平均個差距

有機會你平時已經用緊～100ms既input lag黎打機都唔奇

- 三叔果部多d內置功能（airplay2 upgrade，有4個hdmi full bandwidth）
sony 果部你覺得靚d，值唔值個差距就自己考慮啦

真係差成3,4千蚊

比你地揀會揀sony定samsung？齋講牌子

代理裝會幫上牆?係咪要原裝架先得?

個電視架佢送埋
幫你度埋位
掛埋上去

自己買原裝架好似都差不多成千蚊

我係自己攪,問朋友借把電鑽,
先度好位,不過要留意牆身入面有冇電線或水喉等等,
活動架冇諗過平了咁多,以前搵人裝$1200蚊左右,
而家$150攪掂,重要比以前穩固,我仲裝佐4部

我自己鍾情Sony
本身想買55”9000F or 9500g
最後因爲價錢差得遠
NU8000 $9340
有Airplay2，Bluetooth remote，原裝掛牆，$1500 惠康coupon

自己覺得屋企唔係幾部電視拍埋一齊睇
無咁有對比
除非係買Oled
咁就靚好多

台灣買到嘅Panasonic GX800/GX750唔知香港幾時會有呢

sony而家非android既電視係咪連個app store都冇埋？
淨係可以用佢內置既app?

A8f邊到買會平啲？今日去AV life睇折晒所有野約16k到，有無更平？

想問下55inch 買x9500g 定 A8F 好
價錢差1千蚊到 🙏🏻

哈哈 建議你開追故模式 睇晒名稱已被使用名巴打果幾個post 應該好詳盡地解答晒你嘅問題

岩岩再係rtings研究左一陣
如果q6fn 同x900f 比 應該點比？
qled有乜好處？

師兄們，想請教50”電視的畫面比例是否會有些少問題。一係買49”或55”？
事緣今日去百老滙有個sales同我咁講，但我一頭霧水。
本來想買Samsung 50" RU7400。
吾該哂。

qled其實係samsung用係marketing既名，係指用左quantum dot+LED 背光既lcd tv
其實rtings都寫左篇野比較三款

三叔官方既講法，qled優勢係唔怕燒印同埋100％ color volume（dci-p3＠1000nit咋）

同埋我會覺得x900f最少應該要用q7fn／q70r黎比較

個問題係邊？
大家一樣16：9，一樣3840x2160?

btw吾你老母
上連登盡量打返正字啦

吾該哂師兄。
其實我真係影音白痴。本身已經吾明個sales講乜。
所以都系我自己諗(可能大部份係錯誤)
我想知50”的電視會否因為要遷就aspect ratio，從而令到

畫面變型(壓縮咗或拉闊咗)。

上下突然會出黑bar。

如果無以上兩種情況，我就買50”算了。(希望各位明我講乜) Thx

sorry, 唔

系乜鳩

你嘅意思相信大家都明
不過唔明你點解有咁嘅logic

已經唔係tech嘅問題
人地講16:9 似乎已經係geomatry嘅問題

見到5p字激動咗sorry

咁可能我思維錯誤，姐喺買50”無問題，right?

nu8000應該好多地方無貨，睇緊ru7400

16:9
唔係16吋 9吋
點會有黑邊呢個係常識問題

OK, Thx, 咁買50”算了。

問下青衣城豐澤

謝謝 巴打 因為第一次買電視唔多識
已經睇左名稱已被使用名巴打介紹 今日會出去買A8F

岩岩再睇左 q7fn 價錢差唔多，有one connect box，我諗我會買q7fn 因為我著重打機比較多過睇戲thx 咁多位巴打

師兄們 想請教下大家
Panasonic 樂聲 TH-40FS500H
sharp 2t-c40ac1h
兩部都smart tv 40寸 屋企放到最大就40寸 兩款都5年保 都係睇下電視 裝app睇下電影 唔會打機
pan就有hdr10 sharp唔見有
邊部會好d

pan記啦, sharp已經大不如前

巴打們，想問10~12k 55寸有咩好推介

q7唔係唔建議咩

點解

想問a8f掛牆架，你地係買原裝定出去買？

q70f先啱

OLED好似無咩人講Panasonic 55FZ950H嘅？
想請教如果同A8F或者A9F比，邊個好

介乎兩者之間
你搵得到同a8f差唔多價就直接deal
pan oled個價真係好撚硬

可以參考下呢篇對比

出去買, 原裝的因為俾日本用, 以防地震所以基本郁唔到

你地電視幾耐先換
我個部Sony x8300c用左3年已經無得update 去android O，但又未壞
心思思想整部hdr玩下

我部32吋舊pan用左就黎十年
用多一個月就換啦

準備係啲觀塘商廈到買部x9000f
係price搵 $8300 行貨
呢啲地方買穩陣唔會有伏？

舊屋部Sony v300a 2007年用到而家，想幫老母換機都唔得

55 oled大家都推介A8F
其實A9F既價錢又值唔值得加果舊錢呢？
考慮緊轉玩A8F/A9F

買得起絕對係值

請教巴打們，4000蚊budget有咩選擇？48-50吋

呢部點睇？TH-49FX630H
廳距離2.7米左右 會唔會太大？

我擺係房訓床睇觀賞距離得1.7米左右
睇55吋會唔會over？
如果A9F真係有絕對優勢就買A9F算

我係想搵2018年，因為19 q70r無one connect

A9F對比A8F既優勢：
-dynamic tone mapping（for hdr10）
-pixel contrast booster
-x1 ultimate 改善左input lag 非常小
- 行android既hardware明顯好左好多

距離呢個問題真係因人而異
sony 直頭建議你1米睇55吋
但我相信冇咩人會咁做
（The recommended distance when viewing a video or a program from a 4K TV is 1.5 times of the TV vertical screen size.）

如果真係太大
lgd年頭既roadmap提及未來會出48吋oled panel
不過我相信都起碼2020年先有 product

仲有樣明顯優勢係netflix校正

A8F行android真係有d慢 用家覺得唯一唔好處

android tv 自由
但慢 係雙刃劍

sony有得update android 8未， 二月拖到而家

剛剛去豐澤睇sales猛sell我LG C9
比起A9F話晒係新啲既產品
如果唔計價錢C9係咪真係會優勝啲？

a8f<c9~a9f

記錯c9係去年

c9>a9f

去年嘅c8同a9f同級

上面錯
呢個先啱
a8f<c8～a9f<c9

詳細評測

最後買左 A9F ($25000) + onkyo ls7200 ($6980) + sony ubp-x700 ($21xx)

周圍都無貨，我搵唔到呀陰公

觀塘工廈打去有 可以搵搵

一開始2月時係音響問題暫停左
到fix左呢個問題，早排中國開始roll out 啦，又遇到好多人升完之後駁唔到wifi
所以應該真係冇咁快

43fx600h邊到仲有貨？

想問現階段部A9F個earc插有冇咩特別用途，我用onkyo ls7200 sound bar呢啲級數係咪用唔著？

音響野我唔太熟
不過印象中dtsx同dolby atmos都要earc
當然你有冇source就另一問題

即係應該個喇叭插落earc位就冇死係咪

中原冇咩？

55x9000f無

仆街
買左49x9000f半個月
啱啱發現有1粒好明顯死點
上網睇話有3粒先肯換
當自己唔好彩算

我近視都睇到
好撚明顯下

巴打買電視記得check

巴打唔好彩

LS7200邊度入手?
不過部野ARC駁SONY麻麻地

Av生命 父親節promote送肌肉健康燈
請問arc駁sony麻麻地係咩意思？
新手

Btw睇A9F果陣豐澤sales猛sale LG，係咪佢地高佣啲既呢

每期佢地會跑唔同model
亦可能果個係promoter

Hdmi（arc)
姐係開電視自動開埋ls7200
不過sony個系統有d問題
你接駁睇下得唔得

I see 唔該巴打
到時候試試

oled同一panel

LG lcd辣撚殺
但oled 事實上唔差

我都知道，始終C9新啲
我信佢可能真係比A9F有優勝地方
但一同屋企人講可能買Sony或者LG
佢地即刻先入為主話唔好買LG

LG個朵係一般嘅 尤其係手機

不過sony個 android tv呢...
利申:用緊9000e

真係唔好當佢好似手機咁狂裝Apps⋯

雖然oled共用lg panel
不過sony好在外型設計 同 影像engine 真係好
a9f已經係2018 top tier

但有人話用原生電視down既app好似Netflix睇會好過用盒子(eg appleTV)既效果好，係咪真？

lg應該高佣d
但事實c9都唔差，某幾方面會仲好過a9f
論功能佢有airplay2,有hdmi2.1部份功能，calibration 又多左custon eotf，
加上又平過a9f

不過我尋日都係買左65a9f
原因一樣係我對lg呢個牌子麻麻地

至於android tv,
睇review a9f既mt5893+4GB ram係對android tv 個os有明顯改善
實際等收到貨再同9300e 個android tv 比較下

應該係custom hdr tone mapping先岩

netflix calibration mode要內置app先用到

按之前atv2（mid16-17 )個平台既經驗，唔知係咪錯覺，內置app個畫面係好似光小小

你買咗

證明LG個品牌形象真係好差

買咗Sony 32w660g
但係較唔到時間，入到系統設定時間嗰欄係灰色
有冇人知點搞？

今日出去拎埋三星送果隻sound bar
r450

而家用來airplay去電視聽歌
d聲都還可以

多謝各師兄幫忙
最後買左nu8000
因為識人好平而買

買左幾錢

諗左成兩個月買A8F定A9F 好
最後都係A8F

P記新款幾時會有得賣?想睇埋新機資料換電視

6-7呎買49會唔會太大 睇得好辛苦

請問有冇official support 內置Apple TV既40-43吋電視介紹？想盡平

三星電視 三星soundbar
用optical光纖

開電視， soundbar識得自己著

但熄電視唔會自己熄
有冇咩方法可以set?

等a9g定買a9f好 55’

等到實有新買新

我係咁諗不過唔知有無必要

如果你用apple device，多個airplay2已經好好啦

巴打求救
我部a9f今日到左
連落部onkyo ls7200用hdmi arc出冇聲
要用光纖先有聲
更新晒都係咁，可以點做

O:就是這樣！！
建議你打去av生命/安僑話個野壞左呀問下

用光纖主要會差咁啲咩？

好耐冇接觸電視 仲停留係插機頂盒個年代 睇中sony部w660g 32’ 想問下呢類smart tv係唔係可以接mouse and keyboard 之後上網睇片果啲 flash呢類野又會唔會有

依家一定4K啦

唔夠位 只係想一部大大地既電視 上下網 有時連notebook同睇下電視咁 想知可唔可以當電腦咁上網 連左mouse and keyboard 係唔係好似電腦咁用

你呢部只係internet tv 即低階 smart tv
feature少
唔係android tv可以做到既唔多 keyboard mouse應該唔支援
其實sony tv 嘅規方網站一覽無遺

師兄最後我係部ls7200開左個hdmi cec功能個arc就正常用到

有冇人download 4k落harddisk睇？唔係好識執靚啲字幕 有冇harddisk推介

用電腦開個smb server 比電視播片

想買65寸電視 但糾結緊買oled 定qled 好
LG C9 /Sony a8f /Samsung q 80
Budget 大概35k
有冇人指點下邊部好

易唔易搞？等我研究下先
串流睇個音質畫質會唔會大分別

呢個價位c9好難輸

你屋企上網嘅mbps
最好有200mb以上 播起上嚟
smb/ upnp呢啲係傳輸方式 點會影響畫質
正如你用手機射條片上電視一樣

唔難 我遲啲講多少少

但oled螢幕壽命會不會比qled 比較短？

唔明再問
我再整合一下

電視woled壽命應該唔係大問題，burn in先係（which好睇你使用習慣）
真係非常擔心就唔好揀oled,揀完唔好再去望oled
唔係就會好似我咁，未用壞就換機

好難 跟住好多步驟都跟唔到
剩係Kodi一個App已經搞掂？
定額外要係手機用VLC？
你個教學好似太簡化剩係smb1.0要enable都要google先搞得掂

我將電腦既folder共享之後係電腦用smb搵到
但係電視到選sub 就唔得

你部電視駁咗lan線/連屋企wifi未
vlc唔使手機
只係同手機介面差不多
所以懶得係電視度cap圖

要同一ip address 幾重要我都講留咗
sorry唔夠詳細

呢個我唔記得左
果時我都試過都唔得 同Sony bravia撞

可能更新左得返

你係閂左bravia 開ls7200 cec?
我試下先

唔洗sorry係我蠢啫
多謝晒師兄教我就真

真係好強

而家ok味

想買43吋TV (只係放到43吋, 49都唔得 )
如果Sony X70F, X70G, X75F比較
係唔係 X70G 比較好?
定直接買X80G Android TV好?

仲有冇其他牌TV ok,除左三叔

都係唔得 我都係買隻HDD插USB睇算
但有個問題 我係插落部sony ubp x700到
睇既mkv檔明明有條音源係dobly 7.1 atmos
但會話音訊不支援只可以聽到條dobly digital 5.1同DTS
因為條onkyo ls7200 support atmos
同埋部ubp x700一齊睇UHD Blu-Ray果時都用到Atmos冇問題
係咪播mkv檔既條件又唔同？要勁啲既解碼播放器先播到？

應該係解碼問題 你個mkv 係x265 定 x264?
btw smb
你卡咗係邊
你用咩router

btw你個file 係remux bluray定壓縮嗰啲

你可唔可以電腦cast條片比電視播
咁好方便

why not *** 有airplay 同itunes喎
x70 x75全部伏
x80g好少少

我睇緊49吋
奈何呢個size得lg同三星先有airplay...sony無...
好爭扎

三星RU7400性價比好高 齊晒airplay netflix

其實airplay 你地通常會播d 咩睇

可以睇到HBO GO, Fox, iTunes Movies呢啲

剛剛試左airplay now新聞
矇茶茶既

可能我無俾錢join會員

係咪網站果個？

app

應該片源問題

等p記新款再加apple tv好似仲平過x85g

近排想換新49寸電視
上網睇左有Q70R, X90G, 同LG SM8600
想問下sony係味有排都唔會有update
想要有airplay

求49寸推薦

Sony x90g要55吋以上先有airplay

咁Sony 49x850g係咪一出廠就已經有AirPlay

冇
55x850g先有

airplay2 sony
x750/x700/x800 通通都冇
x8500g 55 或以上有
49x9000g 冇 而且得49一個尺寸
x9500g所有尺吋有
仲有Z9G/A9G有
有個list（for香港）

唔該晒巴打
如果我加個chromecast其實都做到airplay既野？

唔同

sony 電視已內置 chromecast buid in (googlecast)
本身支援android 手機 同pc mirroring 或 影片投射電視（不包括 apple devices)
同埋一啲apps嘅投射 (包括apple device)
你可以google search : google cast 睇吓一有咩Apps支援
基本上包括youtube vlc netflix等
airplay 係用嚟 mirroring apple device 嘅畫面
可以了解下詳情
airplay:

chromecastbuild-in:

簡單就係 airplay係apple原本獨有嘅功能

如果唔計AirPlay
畫質方面係咪sony比較好

睇model
rtings幫到你

Q80R 係咪主流55吋？

大部分model有深入評測

如果$3000左右買55寸，有咩選擇

想問電視掛牆 用原廠定係NB好？
睇NB個網 架連安網都要800
想問一般出面買電視跟鋪頭掛牆收幾錢

可惜無pan記

用緊NB架
想換電視

如果買sony 電視
係咪一定要用sony 架？
用NB 架係咪會唔保？

有冇巴打用A9F原生Netflix會經常睇睇吓打圈hold住左？
用AppleTV睇完全冇呢個問題唔關network事

買電視送埋裝上牆

而家仲有無sony x9000f買？

應該冇乜

三星電視 加佢送果條soundbar
平時都係貪方便

聽歌就咁連藍芽去soundbar聽

之後屎忽痕，開電視用airplay播歌，soundbar出聲，
又好似好聲少少

買左啦

飛利浦55” 點解咁平？

好好享受

鬼國廠+鬼國零件+鬼國軟件

真唔明點解9000g佢唔比埋airplay2
但買左9000g 唔夠位 用開49吋

原本想入p記43FX600H貪佢有5年保，但問過幾間舖都話停產、無貨。上price睇過，預算大約$4000都仲有以下兩款揀：
1. Sony 43X7000F
2. Samsung 43RU7080
想問下巴打仲有無其他43吋電視推介？

*** 43nu7100

我都買左7100
不過係55吋
好多野送

買55‘’既你地個廳（電視至梳化）大約幾長？
我個廳深9.3尺左右，諗緊49‘’定55‘’
怕55太大，但好多靚野都55以上

9.3尺成三米
at least 55啦

冇三咁多
2.8m多啲咋

大概三米 我suggest 5.5

我牆對牆得8呎
唔敢買55...

牆對牆大概3.2米
之前擺55而家擺65
感想係覺得55唔夠大，65就差唔多

TV Size to Distance Calculator

係
我換完55都嫌唔夠大
65可能會仲好
但係會貴好多

你啱

你係咪禁「netflix」做制轉台？

LG C9 55" 買得過？ 唔想Sony?

我諗係我之前setting問題，搞搞下又冇事了唔該晒巴打

巴打我擺房訓係床到睇得1.8m距離左右
最近換既時候都考慮左陣49定55 (55最盡)
而家好慶幸最後認定有大買大既原則選左55
而且如果有budget買到oled一定選55oled
所以個人認為係must 55 唔洗諗

如果夠位擺65應該買65添

Thx 佢叫我買50吋

唔係55咩

想問有冇人知用apk檔裝既app點更新
要每次del重裝?

巴打唔知係咪我唔習慣定點，我擺電視同你距離差唔多但我個部係49吋，睇梗個時硬係覺得望唔晒個mon咁

我自己發覺用”home”揀netflix會好過直接禁冇loading彈app情況
利申: A8F

32吋係咪sony w66G 最好？
W66G同W66F主要分別係邊

扣埋sofa 眼到電視得6呎幾

ok

話說出咗嚟住半年（村屋）
屋企一直無電視
又唔係好睇local節目
一直都係電腦ipad播下netflix算

但緊最近見到nu8000 55吋做緊69xx
有啲心郁
想問各位巴打狗唔狗衝好

this one not bad

43” 除左somy有咩好推介？
Sony電視買過兩部4年到就壞..

邊度69xx
抵呀 去馬

想問sony 49x9000f 諗唔諗得過，10k 筆直

有課先講

我見hktvmall 有唔通流料？？

結果都入係買返Bose soundbar 700

500 同700 有咩分別

長度
單元數目
遙控
價錢
錢

500抵好多喎

2叉嘢

點解全部電視都係Android㗎

冇atmos好似差緊d

4大牌子得sony係android 咋喎
samsung用tizen,LG用webos,pan用「MyHomeScreen」（firefox os分支？）

去左AV outlet買電視 另外買原廠架加安裝 要成千蚊 是否正常

65吋或樓下個sony原廠架原價係980
其它廠你自己查下價啦

唔該晒 我三叔啊 都係呢個價
Sales都係話大機先會跟機送
我見NB單買加裝都800

幾錢

我買三星送埋

一係自己淘nb
再自己安
鑽幾個洞
好易

佢話呢款 要55以上先會有送

算啦 唔慳呢一千 麻煩自己

凈係用Sony

最近入手 49x9000f 係幾正
心思思想買soundbar 地方細唔想擺sub woofer
三千樓下 係咪得 yas-108買得過

7099*.95

近期55吋性價比之選係咪800h/nu8000/sk8500?

可以買多部電視

我部Sony 8500G
每次開電視睇 默認冇字幕
次次都要遙控制手動開返
有冇方法解決

HOME>設定>頻道設定>字幕設定>基本

今晚返去試試先
謝謝你

同問

11/2016買嘅Sony8500D畫面上半部出現一條黑橫線，之後黑線之下畫面會閃下閃下...唉屌當時買左17000一過保養就壞...我想問再買咩牌子好定係Sony Ok只係我黑仔？

65时電視有咩suggest

X9000f 定 800h好
Btw 9000f邊到有貨

想入手KD-55X8000G,有無咩評價

搵

多謝俾建議既巴打 最後買左部A8F係房睇

43除Sony 有咩推介？

*** 43nu7100 同ru7080 邊部好啲？ 價錢差幾百

而家用緊KDL-55W800C
而家想玩AirPlay 2
買罪大定係*** 好

P.S. 有PS4 (不是pro)
有HomePod

有無人用過Vizio p series？
佢定Sony 950g/900f 55吋
打機>Netflix=睇波
同埋wall mount係廠出定要自己搵？上sony網搵唔多覺

soundbar有無咩推薦定用返電視機出聲(完全唔識 要求唔高)

平平地 入左部 43吋 fx600
5年後再換

43－50吋內電視有冇好推介？

x9000f 係咪無曬貨
仲有咩好選擇 想換電視49吋左右

咩筆值range？

你當兩萬
反正都買唔到OLED TV

2萬啵 點會買唔到 oled tv 呀
sony a8f 咪夠 a9f 就過左20k
再平d都有啦

50吋喎，唔係55吋喎

巴打係邊到入？ 問幾間都無貨

可能係中原，上次問 fx800 都有貨

係邊買

中原 貨尾
上次一入去 就話 fx 600 49賣哂 43 仲有1部
部43吋 買完 得返陳列
你試下去 中原個 eshop 睇仲有冇
唔係就要 揾鋪頭

係啵 sorry大佬
oled 55吋起

咁唯有3星 Qled

今日買左部samsung q7f 2018
感覺好好

qled 睇demo 係幾正
不過3星 d 色硬係 特別味精
睇返普通 電視片源 有少少唔自然

最近想入手部49寸想問覺得x9000f 好定8500g, 見價錢差少少。
btw 想問x9f係咪全部size 都係mij??

想平平哋買部43吋喺房打機同當電腦Mon用，得閒睇下Netflix咁
想問10K樓下X85G係咪最佳選擇

55吋一萬筆直有咩推介?

9500G行同水除左保養其實有咩分別

MIC vs MIJ
UI Language
Google Service (Google Play, YouTube)

Panasonic TH-43GX800H

而家買冇dolby vision電視是否on9?
Sony價錢
LG QC

係 如果成日睇netflix

如果A8F同X9500G邊部會好
主要睇netflix同打機，A8F好似睇戲好但X9500G就打機好

I dont think so.
With good dynamic tone mapping, hdr10 will look as good,or even better than dolby vision

但都係得sony（master series) 同 lg有呢個功能

a8f 係邊到買好，求推介

37吋電視有咩心水 本身諗住P記th-43fx600h放房 但好似太大部

ps 間房床頭同床尾大概80吋左右

成2米

Panasonic 40吋新機，有4K, Dolby Vision同Dolby Atmos

自己睇

長知識, 咁即係豐澤個建議距離未必岩

去年7月買左部SONY 32W660F , 唔知俾邊個撞爆左

而家又要換部,擺房43吋定49吋好? 邊部好?距離1.9米到

用SMB係PC STREAM 去TV 同用HDMI線PC駁TV 有咩分別?

how to tune?

巴打我床頭到床尾距離睇緊55吋都唔覺大
如果夠位我想轉65吋添

有大買大

唔係掛。55吋都唔覺大

床頭至床尾 1.8m ,唔會睇唔晒？

我都好想買大啲。睇電影正好多

GX800有43吋

等咗好耐 ～

唔該哂Ching

其實都係casual 玩家，每星期打十個鐘到，A8F應該問題不大？

絕對唔會睇唔晒

我就等唔到 買左fx 600
買果陣問 sale 仲話要 1，2個月後先有消息
即係要7 -8月 仲要唔知賣貨未

Panasonic 49/55/65吋幾時先出呀等緊狗衝

你都買平咗啦

等緊 49寸

49吋 應該買sony 新既x8500F定新出既x8500G? 價錢差咁遠既

原本想有實貨 睇真d 再買 gx700/800
fx600 平係平 但係其實滿足唔到我自己

所以脆脆地買部 入門級 5年後換

5 年後買 OLED 架啦

未必嘅
5年後可能 淘汰oled 都未定
可能買micro led tv

我自己偏向 led tv 打機反應好d

睇到時生唔生性有冇筆值
依家個櫃 預左係放55吋

49GX880H

點解LG OLED 行貨同水貨個價差咁遠

想問罪大水貨機係咪一定出唔到繁體？

想買49寸睇4K Movie & netflix
但唔知邊部好,畢直6-8k
想問如果用hdmi線 pc駁電視睇4k,部pc係咪要好勁?

想問下如果想電腦駁電視 係咪一定要行HDMI? 有冇得用lan?

但聽講panasonic個system係自閉
又無app 又連唔到其他野播片？

邊到聽返嚟
預裝左 netflix youtube 仲要d 咩app

其他野 係dvd機定乜

手機mirror 冇問題

我諗係 tv 個 os 本身唔支援

你pc to pc 用lan 去揾返d 片播係冇問題

x9000f

啱啱入咗55吋nu8000
淨機6600+100送貨

咁抵

仲揾到貨
55 nu8000 真係好抵玩

一開始係49同55之間掙扎緊
差啲就揀咗49x9000f
後來發現我屋企個廳49吋有啲細
X9000f 55吋又要上到五位數字
結果見到nu8000個價就轉左軚

原本都預佢畫質可能差少少
但係送到黎睇咗幾日
真心覺得冇比較就冇傷害

Ipad iphone可以嗎？

請問牆到牆距離幾多

3.5m

阿 Cook 想你買 Apple TV ~

買sony samsung lg都可以嘅
個人喜歡sony
但要55先有
放唔落

55nu8000 畫質 都靚㗎啵
係味精啲姐
加埋係100hz display 真心正

Google 到咁嘅文
未知真假
暫時冇機會試

攪到咁多step就算啦
Lg nanocell好唔好架？

唔識
有冇model no. 俾我開下眼界

睇電影正唔正？

想問邊到仲有貨?

Panasonic新款機gx800香港會唔會有

43吋：

49吋：

49吋 仲有隻 880H

今日終於買左65吋a8f

Ips panel 係咪好差？

要自己望望，太個人

5-6000 budget 除咗samsung ru7100仲有冇其他選擇
sony 中價機係咪唔夠韓仔嚟
平時都係睇電視多 打機都好少

nu8000係咪會好D?

好似已經揾唔到貨
如果有貨買49'會唔會同55'有大分別
thx 清

我都諗緊49定55
55擺房太大,冇位
擺廳就55 OR 65啦

我廳都唔係太深
度過都係2米左右驚55寸會太大
btw 細鋪買會唔會驚伏
AvOutlet 同HD生命算係可靠D?

我房一張床距離都擺49吋,廳擺55寸差唔多
你睇電影既話我建議買大D會比較好,因為細既話睇電視節目就OK,睇電影完全冇Feel

Panasonic 2019 49”

55nu8000 同 49nu8000 spec有分別
主要係畫質： 100hz 10 bits va vs 50hz 8 bits va 之分別

49 同 55 吋有分別架?
我見ratings 都係8.1分,以為全部尺寸都係

你試下轉49” rtings有利申

所以我地一直推55 nu8000
冇乜提49

之前用開43吋
諗住換49吋
最後買左55吋
睇左一排後悔點解唔買65吋

清係邊到買到55吋
49周圍都冇哂

49想買都冇貨
問咗幾間連貨尾都冇

清係咪係price間A grade station 買
頭先問佢都係6600 + 100

訂左fx7000H 65”
10800

fx 700H
Nu8000
8500F

大家點揀？

700H同 800H差得遠唔遠？

係青衣城豐澤
買55吋
或者去深之都睇下有冇

BOSE soundbar solo 5 有冇人用緊?
一買部新電視就好多野都要買

HD life
逐間問吓

眼到電視有2米買唔買到55吋
想買55NU8000 個價宜家又扺玩
老母又唔好買咁大

合格有餘
呢個價位唔會要求太多

HD Life

好想買但係老母係咁嫌大
以前部sony 32吋都要8800
宜家7000都唔使好吸引

其實2米嘅話
擺49吋啱啱好

49吋冇貨同埋49行60hz 55行120hz

我想問個影響幾大度？

冇實物我都唔知
如果老母真係唔批55NU8000
49吋有冇推介
49RU7100計落都係5000

查實哩個係眼到電視定係牆到牆

買貴啲 q70?9000f?

一定眼到電視
牆到牆係乜？

9000f想買都冇貨
q70又過萬
最後可能買部平嘢49就算

49fx800

咁我眼到電視先得兩米到
係咪真係唔應該買55吋
睇嚟要買49RU7100

但nu 8000外型靚仔好多外型都係考慮因素之一

其實又唔係

係
對samsung有些少情意結
諗起宜家部sony 1080 32當年都8800
就覺得55NU8000好撚抵

但冇人會咁近睇架嘛

9000f

相差幾千

over budget咗少少
55NU8000淨係衰在長咗d

想睇電影靚，49吋。唔使高階，畢直6k-8k

係咪9000f , nu 8000 呢兩部揀？

我指2米睇55吋唔誇張
2米35同2米又差唔遠

擺唔到冇計啦
我想買49吋擺房呀媽都係咁嘈
但32吋睇片真係冇咩癮

49” nu8000直接out
原因係spec 49” 比55” 或以上spec低階
9000f
fx800h之爭

fx800原來仲貴過9000f
咁我一係49 9000f/執枱要55nu8000算了

Fx800h 貴過9000f 咩？

fx800h 49吋 5千渣喎

邊到咁平

仲有得賣？

Sorry. 應該6k

都唔知係邊度睇到fx800貴過9000f
佢又唔望吓

according to
x9000f應該仲有

睇咗兇宅65個價

大舖冇特價就食水深

救命仲未傾掂數
55過唔到佢地嗰關
49應該極限

首選49x9000f

49寸你想買咩？

8千幾貴呀仲要係擺房only.

咁fx800h 都唔差嘅

9000f?
唔同佢地講價錢
我上rtings 9000f又真係咩都好d
不過有貨最緊要

我老豆俾rasonic伏過
佢宜家連panasonic都信唔過

9000f係唔錯

okay
anyway完全兩會事黎

呢個真

p記勝在五年保

不知不覺已經用咗半年

x9000f幾時會有Air play 2?

應該唔會有啊？
2019新機都唔係部部有

點解人地SAMSUNG NU8000 都有

講咁耐49吋都接受唔到
同我講佢對眼睇唔到
講明4k唔使咁闊
屌你唔好番去睇大牛龜

頭先去凶宅
問個sales罪大x9000g($13xxx)
佢勁踩s9000g
之後係咁sell LG部sm8600($8xxx)
X9000g係咪真係咁差

點踩法？

LG就算吧啦

x9000g伏伏地
同x9000f差唔多一樣 但貴咁多

我都想買x9000f
但真係搵唔到
Btw 點睇sm8600

9000f : 逐間打電話睇有無

btw唔熟lg

買左49x9000f
今日剛剛送貨開心使用中
黎裝機個師父仲話你仲搵到部咁好野

電視距離2.5米左右 主要用黎睇戲,Netflix,打PS4
想問買幾吋好 同有咩好選擇
筆直10000左右

請問49吋Samsung ru7100對應番sony同等級係7000g定8000g?

問過凶宅FD,X9000F冇晒了

巴打我想問a8f vs 9000f
如果唔差在2000蚊 係咪一定揀a8f?

去

d 大鋪實無曬，問細鋪

又黎到oled vs led嘅問題
好睇個人
詳細追下post: “名稱已被使用”巴打 有詳細解釋
不過 LG lcd 垃圾
但oled係好嘅

剩返啲貨尾會唔會係啲暇疵貨？

但x9000G又貴到hihi

OLED>LG
LED>Sony
係咪咁樣理解 巴打

唔會嘅
如果有，七日內有退換

想買65吋，經常駁電腦睇戲，唔打機，成日唔記得熄電視（window畫面），所以怕燒印
偏好Sony，係咪x9000g好？

想搵55X9000F 知唔知邊度有呀

f無停產

x9000g,要平,等出年頭買,平現在2-3成

平咁多 唔知等唔等好 一直用緊個30幾吋垃圾大陸牌 比少少建議我呀 巴打

搵X9000F

都話冇貨

咁仲想平就下年農曆新年前後再留意啦

我都係啱啱買完咋wor

55x9000f 邊道仲有呀 巴打

55就唔知到了，我剛買完49

如果我果道距離電視2.7米 用49吋 會唔會細左 唔岩？

TH-49GX800H
49吋4K LED智能電視
建議零售價 HK$8,280

880H貴多1k, 照咁估55GX880H應該13000~14000

你budget 幾多先？咁更係越大越好

x9000g同x9000f其實差不多一樣
而且得49” 唔算下一代
x9500g就係

各位Ching
32吋有無好機???
空間所限只係放到32吋

13000左右

32真係無好機
無4k 得TH-32FS500H 之類 50hz 1080p機
買個moon 144hz 1080p mon 加機頂合重實際

咁我覺得可以買8500g, 如果sony 的話又有airplay2

鐘意oled 就a8f,不過就out 少少budget
睇你需要啦

55nu8000抵好多
有airplay 2 itunes app
而且畫質好啲

所以好睇你係咪一定要sony唔係就更係多選擇

係hktvmall買49x9000f有冇伏？
好似好過買9000g

上個月買左裝完

係咪有得約埋師傅上黎裝架？

牌子其實無乜所謂呀 我完全唔識 不過見巴打個個都話sony 好 所以咪睇好多D Sony 睇下nu8000先 見你推介

唔要airplay x9000f會好小小
不過55唔知重有無

55 問哂啦 間間都話冇 我可能揀nu8000 橫掂都係比家中兩老 間唔中先用下黎打ps4

咁ok

應該係掛我估玩法都係大同小異，我就係送完貨再有師傅黎裝機，行貨就應該係咁

唔該哂你 巴打

勁仆街
49無9500g
9000g好雞肋

其實樂聲好唔好
呢度無乜人講

HKTV剩係送貨，之後Sony 師傅同日上黎裝

個師傅會講到唔願走

上年43吋個個都買pan 點會無乜人講

49吋panasonic fx800h good?

not bad 可以 vs nu8000

差不多絕版了 ～

買左49FX630H

想off-topic 問下
有無巴打用緊咩sound bar 正

A9F黎緊會唔會有airplay同iTunes app？

巴打 nu8000 D聲得唔得? 洗唔洗買個sound bar?

49吋nu8000 ok?

no
49吋spec唔同 渣一級

no

其實爬下文我地一直有比較

55nu8000 vs 55fx800

邊個好d?

個人prefer ***
va vs ips
不過最好落場睇下

55nu8000係咪得番細鋪有 出去行左好多間都唔見有

真係唔知
去

8k budget , 49吋，x9000f係最好？

係就去買

有就買

買啦！！

無ga
我問左Sony
利申買左65x85g 以為有

用緊onkyo Ls7200

2-3k 既soundbar邊度平靚正？

上amazon 睇啲價錢幾抵

55 65都有啵

我房部lg oled 55 吋半年就壞panel，整左3 星期
畫質係正，但我之後未必再買lg oled
只考慮pan 記罪大
上個月買左部55 q7f
畫質都好好
但提提大家q7f 下一代係q80 唔係q70

55"暫時睇中Sony 55x7500F, 見有報價唔知仲有冇得賣
7000G貴1k值唔值得上埋?

My friend has opened a electrical shop. He hopes it’ll attract lots of customers because he has bet the farm on his company

大舖有p記新機賣未？

65’ 應該要A8F定X95G

問過要 3-4 個星期後

咁易壞 仲想入部 55 C9

oled panel lg生產
sony = p記 = lg

係hktvmall訂左部49x9000f
但佢寫要等成星期先送

av生命有lg oled 陳列賣,好平但半年保

p 記5 年保

不過oled 最貴係佢

同why q7f 下代唔係q70
q80應該係q8f下代

sony tv android 8.0 黎啦
更新有咩好

Sony點解唔2018年出果啲都加airplay ?

佢地連2019型號都係選擇性提供
但係日本係全線都有

屌你老母SONY HK

請追post
第六頁有講

星期六會買49吋 9000f

想買想睇4k 電影，唔想買讀碟果啲機，

係咪可以cheap cheap地買部4k硬碟播放機？駁hardisk 讀會唔會lag果啲？

join kodi

自己研究下

唔該晒先？但係呢個係電視安裝kodi,再用電腦stream過電視？對唔住，唔係好識，驚睇4k會lag,因為一個iso file成80Gb

4k 未compress 果啲電視應該頂唔到
compress過果啲就冇問題

80GB果啲
要買外置盒 + kodi

見淘寶有啲硬碟4k播放機都係一千蚊度。應該會買黎玩玩

其實compress過～20GB果啲已經好清
bit rate 1xmbps 已經係netflix/ youtube嘅質素

同埋x900g 而家買好大機會冇貨

9000f ? 問過仲有

咁就把握機會

大家用咩掛牆架？
買左9000f想順便掛埋

請教咁多位ching
Sony 43吋 全高清電視 KDL-43W660G
Samsung 43吋 4K智能平面電視 UA43RU7080JXZK
Panasonic 43吋 Full HD LED 智能電視機 TH-43ES630H
三揀一 邊部好

睇左實物未？睇完決定啦

原裝
買機嗰陣送埋

筆值幾多呀？
點解買es630 唔揀fx600？

其實我都唔識揀又睇唔出咩大分別
想買部平平地又耐用嘅
最後可能買三叔

耐用一定係 pan記 5年保冇得輸

4k 同 full hd已經好大分別

罪大噤撚仆街

43吋依家係咪P記GX800H 個SPEC 完勝？有冇更好選擇

android TV睇倒mytv super？

想問下49/50吋係咪Sony x9000f最好
主要Netflix同PS4
係咪行Android TV會多啲app down
最好有埋airplay thx

屌你老母罪大 x9000f幾時先有系統更新

想問Samsung Q60同Q70畫質會唔會差好多？

出啦咩
43吋 可能真係 難d同佢鬥
大呎吋 就多返好多款

今日係西洋菜南街間百記有GX800 同 GX700實物睇喇，百記賣$6880 細鋪Price報5580 ，但百記個Sales 狂Sales 格離部三叔Q60R

用kodi 不如用terrearium....

用途唔撚一樣
我要連smb/ upnp server 串流返pc /nas嘅片
唔係淨係睇佢啲database

x9000f有無人記得今年幾多月開始減到7千幾

有7千幾咩？

最平見到78xx

49吋新出既Panasonic GX800 大家又覺得點?

x9000f va panel會好過ips

新手一問，請問如果想睇電視或電影時有高流暢度， 好似睇無線時會好似升頻左60fps咁， 係睇電視入面邊個spec 的?

心目中想買P記 GX800, 請問如果着重流暢度， GX880分別大嗎?
還是FX800流暢度好過GX800?

謝謝大家

你望下前年A1個價依加係幾多

買左部PANASONIC 49FX630H, 但跟機NETFLIX係簡體中文介面
有冇人點整

屌。x9000f個價仲貴過2-3月果陣

係咪等多排減價等買x9000g

唔急用

都可以嘅

多謝巴打係咁幫手覆我但x9000g 同9000f 係咪一啲分別都冇？

以我所知好接近
詳細有啲咩分別我都要對下 介唔介意自己睇一睇

加油巴打好人有好報

X9500g貴好多

同埋dolby atmos係咪就算電視冇，只要soundbar有，都會show到出黎？

仲有一組 HDMI

多一組

好多嘢追近一兩post 或許 google 其他forum已有答案
其實你地可以搵咗先

google 關一兩個result可能已經係
再唔得當然可以喺度問啦

落到場睇覺得x7000F色水好似靚啲，最後係 買x7000F，結果收到貨一個禮拜都未過就壞機開唔到mon

希望巴打比D意見
16年10月入左部55X8500D 唔好彩壞左panel (2年保) 換要萬二蚊
所以諗住換過部 睇過幾部都幾鐘意
Sony A8F 65"
LG SM9000 65"
LG C9 65"
呢幾部有無食評?
見到Sony A8G 就出 定等埋先再諗
平時睇now tv多

我睇緊49吋 但兩三個月後裝好修先買
本來睇sony 但感覺x9000g好搵笨
X9000f到時又肯定無
琴晚上rting睇到三星q70攞左2019 best 49inch tv
諗住轉呔 價錢差不多但有airplay

邊度仲有55x9000F
A8F 風習見到有但貴幾千

幾正咁喎

等GX880望埋先，另外再同X8500G比較下
要等裝修完先買應該冇X9000F

邊到仲有x9000f

蘇寧用wewa信用卡有額外現金回贈
諗唔諗得過

同我情況一樣

你地電視會唔會用藍牙喇叭?有冇推介?1K內

我都係睇49

睇中ht x8500

忍唔到口 又上陣水
q70 同x9500同級 唔應該同9000f 9000g比

不過睇真少少 49 又係伏

得60hz...

本來都諗佢，但無左個subwoofer

黎緊屋企大執..想換電視機
上facebook見到有人賣廣告
水貨機$17800 75寸
行貨要成4萬幾...
包送貨上門任驗..差幾萬蚊真心吸引
但呢d貨會唔會有暗病或者係老鼠貨?
點解價錢差咁遠..有無巴絲買過熟行情?

或者有無推介牌子型號?
主要想睇netflix同4k
行唔行an系統都無所謂,最緊要處理menu唔太lag

型號 samsung q60r 水貨75寸

一定要75吋 咁大？

70寸都ok呀,只係佢推介呢隻..
如果巴打有其他cp值高既講埋我知
我房都想擺一部睇戲打機..預40左右

70吋 放低 30-40k啵要
43吋 sony G 系列囉

或者43 pan記 gx880 好似係

咁點解水貨平咁多既?
我睇到間網店賣18k有找.仲包送貨上門任驗
會唔會入面零件有伏

冇保養
有時 水貨 同行貨規格唔同
你自己take risk 有冇蟹貨睇間鋪 好唔好
lg 水貨嘅話 好似都係平勁多

43"會有GX880? 暫時睇得GX800

得GX800

thx 巴打
43 吋嚟講 gx800 應該都係 頂級之列

Pan記made in where?

近排搬屋想買部43吋電視 3000-5000蚊
要睇到youtube同netflix

爬文睇到大家好似唔係幾推43x70f/75f
因為睇過呢2隻同其他好似都差唔多
但samsung qled同埋pan GX800就out budget
想問下有冇推介

部ru7100畫面一時窒一時順

係我setting錯咗定係信號問題

Malaysia

啱啱係av 生命買左條yas207, 想問插蘇兩腳是正常？

睇gx800只係五千五

早排部SONY 43X8000D(行Android, 有4K HDR) 壞咗，SONY維修話冇零件整唔到了。
嗰時喺豐澤有買3年額外保，仲話如果到時壞咗整唔到，可以換全新同級款。
睇過咁上下價，差唔多功能，有Sony 43X8000G 同 Samsumg RU7400,
定有其他款推薦？
BTW唔知有冇得加少少換靚啲，Sony 8500G/ Panasonic GX800H

x8500g高x8000g 1級

問豐澤加幾多錢

X8000G慘不忍睹，唔好中伏

想問問 X8500G個Motionflow™ XR 800 (Native 100Hz), 係咪真係等於電腦MOON既100Hz??

等睇x8500g同x9000g
但暫時望spec覺得pan新機吸引啲

我用緊X8500G
你要既話我可以全黑環境下影個背光你睇睇，我個人就覺得同我之前用緊既X8300C冇咩分別，當然又未至於X8000G咁離譜

不過個原生100hz(舊既X8300C都有)同Triluminos Display係冇得呃既，真係睇得出分別

表現同售價反映唔到佢一貫X85系列既水準，所以我會將佢睇成一早就應該係香港繼續賣既X83系列

冇需要成日用到Android tv功能或者裝到其他tv box既真係可以優先考慮Pan, 人地Dolby Vision/HDR10+都比齊你，仆街罪大要55"起先比到佢DV出黎

咁又唔急可以等埋rting先 btw thx bro
諗住用Apple tv 4k睇戲所以想要埋DV
Sony得X9000G係49又有埋DV
不過Pan有DV同DA但好似冇eARC，係用soundbar時有啲影響

如果想出Dolby Vision/Atmos去amp/soundbar係一定要eARC, 由其係Dolby Atmos, 冇eARC係一定唔可以經電視內置NETFLIX出到

仲有要留意罪大個DV解碼係獨有規格黎，唔係部部amp/soundbar/uhd player都食到
佢地冇對應既更新就出唔到

所以打算Apple tv 4k > soundbar > tv
Soundbar睇中sony ht-x8500
慢慢睇埋電視review等裝修埋先入

Dolby vision點樣去soundbar?

我以為電視本身有dolby vision就用咩4k 播放器都可以show 到tim

有兩種接法
一種係一條HDMI過做晒聲畫
一種係用兩條分別做聲同畫，負責畫面果條HDMI由player直上電視

前者係要你部amp/soundbar支援bypass DV signal同埋部player已經更新支援SONY個濕鳩DV規格
後者都要求你部player支援佢個規格，但係就唔使理soundbar/amp by唔by pass到，因為係直接上電視，你個soundbar/amp只係負責條聲

如果49x9000g有airplay就perfect...可惜

Aeon做緊特價 買左p記部65吋 有無伏

好似貴左

睇過黎 格價網見標都係11000左右
不過咁岩搬 又唔叫食骨 上面都岩用

想買部55吋，有無性價比推薦

揾下有冇貨尾 nu8000

想買部75寸 睇中sony 8500g 想問有冇伏
值唔值得上9000g

aeon 個個家居組合有，但要$10000組合價

原來已經出左Oreo update
through USB update準備試伏

升左8.0會唔會順啲？

睇埋說明書GX880H係冇eARC，Panasonic都係未支援HDMI 2.1
雖然Sony都要55或以上有eARC
不過藍牙用4.2，Sony 49或以下仲係用4.1

唔會
本身7.0個HOME都已經夠多野要load
8.0仲多左堆channel feeds要load(NETFLIX, YouTube果D)，不過都可以係customize度off晒D channel佢

利伸 2017年機

有ota update未

尋晚篤USB落去之前都check過，冇
仲要A1個USB位好撚濕鳩，撬個保護cover出黎都玩左我成5分鐘

再問多次,而家買X9000F 係咪正確?
小第冇咩錢,希望唔會買錯,想用返5-6年

屋企換電視想換Sony 55吋9500G, 落豐X睇要18990
呢個價有無更好選擇？

借問聲有冇人知大舖幾時會有panasonic今年新款show出黎

#826有人報料話西洋菜南街間百記有GX800同GX700實物睇

人氣電器見到43GX800同40GX700
49"都未見到實物但官網有價
GX880就連價都未有

你搵到有貨先
應該斷九成

Sofa距離約1.8米 買55‘ 定65’ 比較好？
Sony出左airplay support未
買Sony OLED定買三叔QLED好？
筆直兩萬

我都係中間有線！！！師兄整左未？有無講點解？

你買左49吋？幾時買的？

p記專門店有

仲等緊gx880 49”

Thx
不過想拍埋其他牌子對比

Aeon做組合優惠
Sharp C60AM1H呢部得唔得？

專門店見到43GX800H同40GX700H

想買部49吋
主要睇netfilx, youtube, 玩下switch咁
師兄們有無性價比高既推介

A8F升左8.0仲lag咗
屌你個閪索尼真係罪大滔天黎

有大買大! 去電器舖睇過, 距離有6呎2已經建議買65'
我原先都睇中SONY A8F / A9F
但去到睇實物, 反而睇中三叔Q80R
SONY A8F背後好"牙訂", 我會打機, 怕OLED有燒印題
加睇完三叔一條光纖搞掂晒
而家轉而心儀三叔
唔知各CHING點睇

想請教咁多位巴打
想換49寸電視
想問三星RU7080, Sony 7500F, Pan 記FH700X
呢三部應該揀邊部好
通常係睇電影為主

屋企人話49 太大
焗住要買43 吋
唔想比咁多錢
4000 左右

係咪panasonoc fx600h fx630h最好

sony x7000f就sony平野太廢

lg 43um7400 um7600 就好似好少人講

條光纖咩玩法？
我有lan線又有HDMI 點樣一條過？ 用盒？

唔知係咪更新完佢要load先咁lag
load完個home就冇咁lag
同7.0差唔多 不過我覺得新既home幾好用

求巴打解答

求A9F快D平過18000

係，佢電視後面用一條光纖連落一個盒度搞掂晒
唔似其他牌子部電視有幾條線
我幅電視牆無開洞放線，呢樣對我來講好有吸引力

個盒插哂lan,power,hdmi,天線？ 幾吸引
師兄睇中邊部

睇中呢部Q80R，見佢在rting 55'電視度排行第2，我屋企幅牆只可以放到55'
而家佢做緊送dyson風扇+1000蚊超市現金券，我唔想要風扇，等緊7月18日轉promotion會唔會轉贈品

要4000 內 真係要fx600h
不過要快手
大鋪冇哂貨㗎啦

我會揀 700x
5年保
要個介面簡單直接 就 三星
都幾難比較

但係7500F 就一定 唔洗諗

邊到買有promotion?

各大電器舖都有
好多舖平d但無野送，要周圍格下價先

唔該巴打 如果NU8000 呢

巴打平時多唔多熄燈全黑環境睇電影？
好果唔會就狗衝QLED都冇問題
但如果多就建議考慮返買OLED
其實除左SONY仲有LG可以考慮
LG雖然香港冇咁多人鐘意
但同啲專家傾過計都係睇好LG啲OLED
粒chipset係領先緊其他牌除田OLED一段距離

利申：A9F用家

我就反而覺得冇左multi-tasking好唔方便
平時慣左係電視同堆streaming app轉黎轉去
而家一定要開個HOME或者長按開個apps list出黎先轉到

廳果部中左伏就由佢，房就應該唔升了

多謝巴打意見! 極少熄燈睇電視，多數開燈
A9F個價仲係好貴，問sales A9G幾時出又個個都唔知

nu8000 建議 買55吋
55吋或以上 先有100hz

多謝

但fx600h冇貨

睇緊fx630h同 gx600h
睇spec好似fx630h好過 新既gx600h

係咪照買fx就得？

睇中 lg 43um7400 $4280 好似幾吸引, 未用過LG野試唔試得過

未用過 + 1
樓上 巴打睇價錢做人囉
gx600 同 fx600 差少少姐好似
我唔記得係咪gx700 先係replace fx600系列

係
今年Panasonic啲數字要睇大一級

好on9 好亂

今年仲有740同880
點解唔可以750同850

咁買fx630h算
最平係佢

有冇巴打知邊道仲有49x9000f?

想問下依家買55 x9500g定係等55 A9G 好？擺係房做mon多

我用apps 差唔多問哂 間間都話無

啱啱買左A8f, 想買埋soundbar, 想問如budget 約3k, 聲音既質素係咪同a8f 內置音響差唔多？

另問有無soundbar 推介？

去Hktvmall睇下

9800係咪算係咁？

我上2個星期買$8900

37-40 吋既smart tv有無咩好推介
想試下4K

好耐無換過電視

40 吋應該分唔到4k 同1080p

hktvmall 賣9000幾 pricehk 就無貨

除咗Panasonic TH-40GX700H之外仲有邊部符合你要求

搵唔到49 “ x9000f 巴打有冇替代品推薦？

買咗部43吋擺床尾 覺得太大 想買部細d
但一細又落番32吋 又覺得太細
想問下而家係咪冇晒35-40吋嘅電視
利申用間房冇天線要機頂盒同打ps4

點都會比內置音響好好多

想問依個底唔底？有Hsbc card

想買55” ,要做分期，本來想買a8f,nu8000
不過幾間大行都無價，12000-15000預算應買邊部好？

L豬非OLED機種要是留意假4K問題
佢非OLED機既pixel排列好奇怪

留名

巴打邊間呀?

有冇巴打換機放42-49 4k HDR 電視機? 頭先整爆咗舊機

我有留意好似得q90r先有one connect box
有錯勿插

睇過pan記2019 43"800G
唔知係唔係心理作用
覺得靚過2018好多

想換部55吋
本來睇中nu8000
但係7000上下都好似冇晒貨

Ru7100或者ru7400會唔會差好遠

會
ru7400 好似冇100hz panel

想問下xbox 睇 Netflix 4k 係咪是但一部4k電話就得？

100/120hz有乜大分別
我見三星連q70 49吋都無 55吋先有...

想問下 6K budget
49FX800H 定 49x8500f 好

Q80R 官裝話有

我都見香港官網話有
但可以上面位Ching上網搵時被混淆
我試過google過，在UK Q80R係無個條線，佢地特別出左Q85R先有，好多英文評價網站都話Q80R無，可能咁樣會令到人好混亂

32” uhd 內置 android 有咩選擇？
Budget 4000

香港就有, UK就冇?

想請教下
p記 gx800h 支援Dolby Atmos 但係無eARC
係咪即係代表 DA只能係電視內置喇叭播放 而唔能夠輸出去soundbar ?比如支援DA既sony htx8500

依家有二個choice
LG 65 寸C9 Oled / Sony X8500G 75寸
價錢差不多，究竟邊隻好

係呀, 外國Q80R係無, 出左隻Q85R:

我部q7f 都有wo

應該係
除非用bd player/ apple tv先經soundbar

Pan記2019機幾正

最慘等唔到
差1個月咋